頭先落麥當奴交稅, 比條靚妹激死

上幾個星期收到稅單
今日得閒就諗住落樓下麥當奴交稅
平時買垃圾食物都係用自助機
今次要交稅無計啦就排counter
排到我就唔撚多講啦 直接比張稅單佢話交稅
跟住counter條靚妹好似聽唔明我講乜咁
我一開始都唔怪佢
毛都未出齊未交過稅都唔出奇
我就指住稅單上面個bracode等佢入機啦
另一隻手都拎定疊金牛等佢

點知條靚妹夠膽死話無得交
我嬲到喊
佢又企係度ON99咁
經理係後面見到就即刻走過黎
埋黎督左個moon幾下
數埋銀紙就收左張稅單比張收據我
好心交稅季節就教定D員工點做啦
生得可愛就可以乜撚都唔識咩

0分

幽默感呢樣野。。。

。。。。。。

做乜啫你

樓主畀正評自己？

冇是咁的
Fail

咁都上到熱門？

屌你老母

好尷尬

做乜鳩

好撚好笑? 傻系

九唔撚搭八

Up mud 9

識交一定係去譚仔交
有折

樓上成班00後唔知m記可以交稅

𡃁妹圖呢？

冇是咁的
0分重作

( Show Blocked User - 矮肥窮柒醜毒 )

可能個靚妹俾你個樣同你啲金牛嚇親，唔識反應啫

利申，我都係去M 記交，貪佢夠多人

Errrrr.....

冇圖你話成疊金牛塞落伯母個閪到都得啦

咁既垃圾POST都上熱門...